今日係美國民主最黑暗嘅一日

投民主黨嘅黑左好耐

等緊民主黨講哩句

要黑多4年

pish

今日係美國民主黨最黑暗嘅一日

路遙知馬力 日久見人心